# EQUIPE LEAGUE OF TRONES

### DESENVOLVIMENTO DO JOGO LIG-4-TEMÁTICA TRON
### Análise de requisitos e designinação de funções:
###### Discussões gerais de como vai ser a atividade

Verificar se tem discos na linha.
Se ganhou ou deu empate, o jogo para e informa o vencedor.
Verificar se ganhou - horizontal - vertical - diagonal.
saber se ganhou, checar ganhador
Alternar cores no click. Exceto se tiver discos na linha.
caso clique e não altere nada, não passa vez
passar a vez somente quando houver alteração no array
Exiba um disco preto ou vermelho.
diferenciar os jogadores
Empilhe discos vermelhos e pretos em uma coluna usando um layout de caixa flex.
flex colunm
Exiba um tabuleiro completo consistindo de 7 colunas.
for que cria as divs, com mapeamento de um array
Configure uma função de handler de clique para cada coluna que adiciona um disco.
click que adiciona o disco, relação ao jogador
Reveze os turnos! Mude a cor do próximo disco após um disco ser adicionado.
alternar o jogadores 
Após encher uma coluna (6 discos), não permita que mais discos sejam adicionados.
Caso não tenha mais zeros então é empate, isso não ocorre na logica aplicada.

# Etapa 1
##### Luiz Cazuriaga
* Posicionar os botões de acordo com as colunas da grade
    - Colocar ids nos botões.
    - Fazer um hover no botão, para ficar verde quando passar o mouse em cima.

##### Willian Ribeiro
* Estilizar as grades // imagem de madeira

##### Kaio Oliveira
* Estilizar as bolinhas // 3d com imagem ou css 

# Etapa 2
##### Yuri Caetano
* Estilizar com imagens
    - Outras ideias

##### Luis Caruziaga
* Title screen/startScreen .

# Etapa 3
##### Luis Caruziaga
* Criar os botões com ids, e retornar o id para saber a coluna.

#### Willian
* Criar o array e a função de grade(REDONDA) do jogo verificando o array e criando as divs de acordo a função, deve saber a diferença entre 1 e 2 para alterar a cor.

#### Kaio
* Click Handler pt1 - Função de verificação e alteração click chama um função que faz a verificação e altera o valor.

#### Yuri
* Click handler pt2 - Alterne entre (1 e 2) os jogadores e verificação se pode ou não. 

#### Kaio 
* Função de checar a vitoria e empate - 
Verificar se ganhou - horizontal - vertical - diagonal.
caso não haja mais zeros e ninguem tenha ganhado da empate

# Etapa 4

#### Willian Ribeiro
Animações no javascript.

# Reset
#### Yuri Caetano
Botão RESET sempre presente e estilizar CSS.

#### Estilo do array
[
    [0,0,0,0,1,0,0,0]
    [0,0,0,0,0,1,0,0]
    [0,0,0,0,0,0,1,0]
    [0,0,0,0,0,0,0,1]
]


#### SECUNDARIO

ESCOLHA DE PERSONAGEM 

CONTABILIZAR VITORIA 

TEMPORIZADOR 
